《紐約時報》訪問三名811當晚 遭臥底打至重傷被捕者 傷勢包括：肩關節骨碎成四塊，腦出血，門牙飛脫

警方在持續近四個月的「反送中」運動中，疑對被捕者濫用暴力，備受外界批評。8 月 11 日在銅鑼灣，首次有警員被傳媒發現喬裝成示威者，制服並逮捕多名示威者，當晚有 15 人被捕，其中數人嚴重受傷。《紐約時報》訪問其中三名被捕者，當中有人被警員打至門牙脫落，被警員用警棍毆打及踩臉，事後因出血而每天也會流鼻血，更有人被警員「飛撲」壓倒，導致肩關節骨碎成四塊。其中一名受訪者將申請民事索償。

當晚有傳媒拍到多名蒙面、喬裝成示威者的警員，衝至希慎廣場對出把數名示威者大力按在地，並以警棍毆打，片段其後在網上瘋傳。

《紐約時報》分析當晚片段，與十多名目擊者、示威者和專家進行訪談，周日（22日）刊出報道，三名當晚遭逮捕的男子戴上口罩，在鏡頭前接受訪問。

立場新聞報導：

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

like and share 先

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

係時候係返正經野 推返行動 文宣 戰術 策略 日程表地點討論等等

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

一齊推爆一個post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？

1）唔好不斷同樣嘅topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

2）開post前，用關鍵字睇下有無人開過類似嘅post

3)如果係一啲建議，最好有埋實際內容，令個post唔好流於得一兩句互相附和但無人踏出第一步，無實際功用嘅post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

- 分享自 LIHKG 討論區 呢個post不斷更新呢個list

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

3)聲援手足Post
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

4）對抗黨鐵post(閘機、跳閘etc)
[整合] 輕鬆壞閘機

欠：
聯署post
記者會post
etc

最後，善用不推文！請幫手完善個list

Push

光復香港